有無巴打係樣衰過陳同佳，所以a0?

呢世人只見過一人個樣嚴峻過佳佳

佢係個高官

但我唔記得左佢個名

我戴帽似同佳

樣衰到一個地步係出街都成問題
疫情幫我重回社會

唐氏

眼鏡做乜咁窄